taches executées:
    *partie devloppment*
    - l'interace de signIn(sign_in) et signUp(sign_up),
    -la preparation de l'environnement de firebase et la liaison entre l'application et la
    base de donnnees de firebase

    -la creartion de fonction de sign in et sign up(user_model)

    *partie de preparation*
    - la preparation de prototype et la maquette